# Translation of Plugins - Page Builder Gutenberg Blocks – CoBlocks - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Page Builder Gutenberg Blocks – CoBlocks - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-07-17 04:49:14+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Page Builder Gutenberg Blocks – CoBlocks - Stable (latest release)\n"

#: src/blocks/events/index.php:24
msgid "An error has occurred. localhost URLs are not permitted."
msgstr "오류가 발생했습니다. 로컬 호스트 URL은 허용되지 않습니다."

#: src/blocks/events/index.php:192 src/blocks/post-carousel/index.php:237
msgid "Next post"
msgstr "다음 포스트"

#: src/blocks/events/index.php:191 src/blocks/post-carousel/index.php:236
msgid "Previous post"
msgstr "이전 글"

#: includes/class-coblocks-site-design.php:189
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "죄송합니다. 그렇게 할 수 없습니다."

#: dist/blocks/dynamic-separator/block.json
#: src/blocks/dynamic-separator/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Dynamic Separator"
msgstr "동적 구분 기호"

#: includes/class-coblocks-form.php:181
msgid "Enter your email address to verify"
msgstr "확인을 위해 이메일 주소를 입력합니다."

#: includes/class-coblocks-form.php:239
msgid "Plus One Last Name"
msgstr "성 하나 더하기"

#: includes/class-coblocks-form.php:234
msgid "Plus One First Name"
msgstr "이름 하나 더하기"

#: includes/class-coblocks-site-design.php:368
msgid "An available design_style must be passed."
msgstr "사용 가능한 디자인_스타일을 전달해야 합니다."

#: includes/class-coblocks-site-design.php:356
msgid "A design_style must be passed."
msgstr "디자인_스타일을 전달해야 합니다."

#: includes/class-coblocks-site-design.php:332
msgid "Error processing your request."
msgstr "요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: includes/class-coblocks-site-content.php:103
msgid "The ID of the page that display the posts"
msgstr "글이 표시되는 페이지의 ID"

#: includes/class-coblocks-site-content.php:93
msgid "The ID of the page that should be displayed on the front page"
msgstr "첫 페이지에 표시될 페이지의 ID입니다."

#: includes/class-coblocks-site-content.php:83
msgid "What to show on the front page"
msgstr "첫 페이지에 표시할 내용"

#: dist/blocks/social-profiles/block.json src/blocks/social-profiles/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Grow your audience with links to social media profiles."
msgstr "소셜 미디어 프로필 링크로 오디언스를 늘리세요."

#: dist/blocks/share/block.json src/blocks/share/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add social sharing links to help you get likes and shares."
msgstr "좋아요와 공유를 받을 수 있도록 소셜 공유 링크를 추가하세요."

#: dist/blocks/share/block.json src/blocks/share/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: dist/blocks/shape-divider/block.json src/blocks/shape-divider/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a shape divider to visually distinguish page sections."
msgstr "페이지 섹션을 시각적으로 구분하기 위해 모양 구분선을 추가합니다."

#: dist/blocks/services/service/block.json
#: src/blocks/services/service/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A single service item within a services block."
msgstr "서비스 블록 내의 단일 서비스 항목."

#: dist/blocks/services/service/block.json
#: src/blocks/services/service/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: dist/blocks/services/block.json src/blocks/services/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add up to four columns of services to display."
msgstr "표시할 서비스 열을 최대 4개까지 추가합니다."

#: dist/blocks/row/column/block.json src/blocks/row/column/block.json
msgctxt "block description"
msgid "An immediate child of a row."
msgstr "행의 바로 아래 자식입니다."

#: dist/blocks/row/column/block.json src/blocks/row/column/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Column"
msgstr "열"

#: dist/blocks/row/block.json src/blocks/row/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you’d like to the columns."
msgstr "열 블록에 구조화된 래퍼를 추가한 다음 원하는 콘텐츠 블록을 열에 추가합니다."

#: dist/blocks/row/block.json src/blocks/row/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Row"
msgstr "행"

#: dist/blocks/pricing-table/pricing-table-item/block.json
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A pricing table to help visitors compare products and plans."
msgstr "방문자가 제품 및 요금제를 비교하는 데 도움이 되는 가격표."

#: dist/blocks/pricing-table/block.json src/blocks/pricing-table/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add pricing tables to help visitors compare products and plans."
msgstr "방문자가 제품과 요금제를 비교할 수 있도록 가격표를 추가하세요."

#: dist/blocks/posts/block.json src/blocks/posts/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards."
msgstr "글 또는 RSS 피드를 스택형 또는 가로형 카드로 표시합니다."

#: dist/blocks/posts/block.json src/blocks/posts/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Posts"
msgstr "글"

#: dist/blocks/post-carousel/block.json src/blocks/post-carousel/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display posts or an external blog feed as a carousel."
msgstr "글 또는 외부 블로그 피드를 캐러셀로 표시합니다."

#: dist/blocks/post-carousel/block.json src/blocks/post-carousel/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Post Carousel (CoBlocks)"
msgstr "게시물 캐러셀 (CoBlocks)"

#: dist/blocks/opentable/block.json src/blocks/opentable/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Embed an OpenTable Reservations Widget."
msgstr "OpenTable 예약 위젯을 임베드하세요."

#: dist/blocks/opentable/block.json src/blocks/opentable/block.json
msgctxt "block title"
msgid "OpenTable"
msgstr "OpenTable"

#: dist/blocks/media-card/block.json src/blocks/media-card/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add an image or video with an offset card side-by-side."
msgstr "오프셋 카드와 함께 이미지 또는 동영상을 나란히 추가합니다."

#: dist/blocks/map/block.json src/blocks/map/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add an address or location to drop a pin on a Google map."
msgstr "주소 또는 위치를 추가하여 Google 지도에 핀을 놓습니다."

#: dist/blocks/map/block.json src/blocks/map/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: dist/blocks/logos/block.json src/blocks/logos/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add logos, badges, or certifications to build credibility."
msgstr "로고, 배지 또는 인증을 추가하여 신뢰성을 쌓으세요."

#: dist/blocks/logos/block.json src/blocks/logos/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Logos"
msgstr "로고"

#: dist/blocks/icon/block.json src/blocks/icon/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a stylized graphic symbol to communicate something more."
msgstr "양식화된 그래픽 기호를 추가하여 더 많은 정보를 전달할 수 있습니다."

#: dist/blocks/highlight/block.json src/blocks/highlight/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Draw attention and emphasize important narrative."
msgstr "주의를 끌고 중요한 내러티브를 강조합니다."

#: dist/blocks/hero/block.json src/blocks/hero/block.json
msgctxt "block description"
msgid "An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a call to action."
msgstr "소량의 텍스트와 콜투액션이 포함된 페이지의 소개 영역입니다."

#: dist/blocks/hero/block.json src/blocks/hero/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Hero"
msgstr "영웅"

#: dist/blocks/gist/block.json src/blocks/gist/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Embed a GitHub Gist."
msgstr "깃허브 요점 임베드하기."

#: dist/blocks/gist/block.json src/blocks/gist/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Gist"
msgstr "요점"

#: dist/blocks/gif/block.json src/blocks/gif/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Pick a gif, any gif."
msgstr "아무 GIF나 선택하세요."

#: dist/blocks/gif/block.json src/blocks/gif/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: dist/blocks/gallery-stacked/block.json src/blocks/gallery-stacked/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display multiple images in a single column stacked gallery."
msgstr "단일 열로 쌓인 갤러리에서 여러 이미지를 표시합니다."

#: dist/blocks/gallery-offset/block.json src/blocks/gallery-offset/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display images in an offset brick pattern gallery."
msgstr "오프셋 브릭 패턴 갤러리에서 이미지를 표시합니다."

#: dist/blocks/gallery-offset/block.json src/blocks/gallery-offset/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: dist/blocks/gallery-collage/block.json src/blocks/gallery-collage/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Assemble images into a beautiful collage gallery."
msgstr "이미지를 조합하여 아름다운 콜라주 갤러리를 만들어 보세요."

#: dist/blocks/gallery-collage/block.json src/blocks/gallery-collage/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Collage"
msgstr "콜라주"

#: dist/blocks/gallery-carousel/block.json
#: src/blocks/gallery-carousel/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display multiple images in a beautiful carousel gallery."
msgstr "아름다운 캐러셀 갤러리에서 여러 이미지를 표시합니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-website/block.json
#: dist/blocks/form/fields/website/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-website/block.json
#: src/blocks/form/fields/website/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A text field for collecting a URL."
msgstr "URL을 수집하기 위한 텍스트 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-website/block.json
#: dist/blocks/form/fields/website/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-website/block.json
#: src/blocks/form/fields/website/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: dist/blocks/form/fields/field-textarea/block.json
#: dist/blocks/form/fields/textarea/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-textarea/block.json
#: src/blocks/form/fields/textarea/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A text box for longer responses."
msgstr "긴 응답을 위한 텍스트 상자."

#: dist/blocks/form/fields/field-text/block.json
#: dist/blocks/form/fields/text/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-text/block.json
#: src/blocks/form/fields/text/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A text box for custom responses."
msgstr "사용자 지정 응답을 위한 텍스트 상자입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-submit-button/block.json
#: dist/blocks/form/fields/submit-button/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-submit-button/block.json
#: src/blocks/form/fields/submit-button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A button for submitting form data."
msgstr "양식 데이터를 제출하기 위한 버튼입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-submit-button/block.json
#: dist/blocks/form/fields/submit-button/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-submit-button/block.json
#: src/blocks/form/fields/submit-button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: dist/blocks/form/fields/field-select/block.json
#: dist/blocks/form/fields/select/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-select/block.json
#: src/blocks/form/fields/select/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A dropdown field with multiple options where only one choice can be made."
msgstr "하나의 옵션만 선택할 수 있는 여러 옵션이 있는 드롭다운 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-select/block.json
#: dist/blocks/form/fields/select/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-select/block.json
#: src/blocks/form/fields/select/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: dist/blocks/form/fields/field-radio/block.json
#: dist/blocks/form/fields/radio/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-radio/block.json
#: src/blocks/form/fields/radio/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A field with multiple options where only one choice can be made."
msgstr "하나의 옵션만 선택할 수 있는 여러 옵션이 있는 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-radio/block.json
#: dist/blocks/form/fields/radio/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-radio/block.json
#: src/blocks/form/fields/radio/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: dist/blocks/form/fields/field-phone/block.json
#: dist/blocks/form/fields/phone/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-phone/block.json
#: src/blocks/form/fields/phone/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A text field for collecting a phone number."
msgstr "전화 번호를 수집하기 위한 텍스트 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-phone/block.json
#: dist/blocks/form/fields/phone/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-phone/block.json
#: src/blocks/form/fields/phone/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: dist/blocks/form/fields/field-name/block.json
#: dist/blocks/form/fields/name/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-name/block.json
#: src/blocks/form/fields/name/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A text field for collecting the first and last names."
msgstr "이름과 성을 수집하기 위한 텍스트 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-name/block.json
#: dist/blocks/form/fields/name/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-name/block.json
#: src/blocks/form/fields/name/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: dist/blocks/form/fields/field-hidden/block.json
#: dist/blocks/form/fields/hidden/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-hidden/block.json
#: src/blocks/form/fields/hidden/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A hidden text field for collecting additional data."
msgstr "추가 데이터를 수집하기 위한 숨겨진 텍스트 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/field-hidden/block.json
#: dist/blocks/form/fields/hidden/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-hidden/block.json
#: src/blocks/form/fields/hidden/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨짐"

#: dist/blocks/form/fields/email/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-email/block.json
#: src/blocks/form/fields/email/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-email/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A field for collecting a validated email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 수집하기 위한 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/email/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-email/block.json
#: src/blocks/form/fields/email/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-email/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: dist/blocks/form/fields/date/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-date/block.json
#: src/blocks/form/fields/date/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-date/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A field for requesting date selections with a date picker."
msgstr "날짜 선택기를 사용하여 날짜 선택을 요청하는 필드입니다."

#: dist/blocks/form/fields/date/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-date/block.json
#: src/blocks/form/fields/date/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-date/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: dist/blocks/form/fields/checkbox/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-checkbox/block.json
#: src/blocks/form/fields/checkbox/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-checkbox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A checkbox field with multiple options where multiple choices can be made."
msgstr "여러 옵션을 선택할 수 있는 여러 옵션이 있는 체크박스 필드입니다."

#: dist/blocks/form/block.json src/blocks/form/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a contact form to your page."
msgstr "페이지에 연락처 양식을 추가합니다."

#: dist/blocks/form/block.json src/blocks/form/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Form"
msgstr "양식"

#: dist/blocks/food-and-drinks/food-item/block.json
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A food and drink item within the Food & Drinks block."
msgstr "음식 및 음료 블록 내의 음식 및 음료 항목입니다."

#: dist/blocks/food-and-drinks/food-item/block.json
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Food Item"
msgstr "음식 아이템"

#: dist/blocks/food-and-drinks/block.json src/blocks/food-and-drinks/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display a menu or price list."
msgstr "메뉴 또는 가격표를 표시합니다."

#: dist/blocks/features/feature/block.json
#: src/blocks/features/feature/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A singular child column within a parent features block."
msgstr "상위 기능 블록 내의 단일 하위 열입니다."

#: dist/blocks/features/feature/block.json
#: src/blocks/features/feature/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Feature"
msgstr "기능"

#: dist/blocks/features/block.json src/blocks/features/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add up to four columns of small notes for your product or service."
msgstr "제품 또는 서비스에 대한 작은 메모를 최대 4개 열까지 추가합니다."

#: dist/blocks/faq/faq-item/block.json src/blocks/faq/faq-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A question/answer within the FAQ block."
msgstr "FAQ 블록 내의 질문/답변입니다."

#: dist/blocks/faq/faq-item/block.json src/blocks/faq/faq-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "FAQ Item"
msgstr "FAQ 항목"

#: dist/blocks/faq/block.json src/blocks/faq/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a list of questions and answers."
msgstr "질문 및 답변 목록을 추가합니다."

#: dist/blocks/faq/block.json src/blocks/faq/block.json
msgctxt "block title"
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: dist/blocks/events/event-item/block.json
#: src/blocks/events/event-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "An event within the events block."
msgstr "이벤트 블록 내의 이벤트입니다."

#: dist/blocks/events/event-item/block.json
#: src/blocks/events/event-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Event Item"
msgstr "이벤트 아이템"

#: dist/blocks/events/block.json src/blocks/events/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a list of events or display events from a public calendar."
msgstr "이벤트 목록을 추가하거나 공개 캘린더에서 이벤트를 표시합니다."

#: dist/blocks/events/block.json src/blocks/events/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: dist/blocks/dynamic-separator/block.json
#: src/blocks/dynamic-separator/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a resizable spacer between other blocks."
msgstr "다른 블록 사이에 크기 조절이 가능한 스페이서를 추가합니다."

#: dist/blocks/click-to-tweet/block.json src/blocks/click-to-tweet/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a quote for readers to tweet via Twitter."
msgstr "독자가 트위터를 통해 트윗할 수 있도록 인용문을 추가합니다."

#: dist/blocks/buttons/block.json src/blocks/buttons/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This block is replaced by core Buttons block."
msgstr "이 블록은 핵심 버튼 블록으로 대체됩니다."

#: dist/blocks/buttons/block.json src/blocks/buttons/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Buttons (Deprecated)"
msgstr "버튼(사용 중단됨)"

#: dist/blocks/accordion/block.json src/blocks/accordion/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Organize content within collapsable accordion items."
msgstr "접을 수 있는 아코디언 항목 안에 콘텐츠를 구성합니다."

#: dist/blocks/accordion/accordion-item/block.json
#: src/blocks/accordion/accordion-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add collapsable accordion items to accordions."
msgstr "아코디언에 접을 수 있는 아코디언 항목을 추가합니다."

#: dist/blocks/alert/block.json src/blocks/alert/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Alert"
msgstr "알림"

#: dist/blocks/accordion/accordion-item/block.json
#: src/blocks/accordion/accordion-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion Item"
msgstr "아코디언 항목"

#: dist/blocks/testimonials/testimonial/block.json
#: src/blocks/testimonials/testimonial/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Utilize the CoBlocks Testimonial block to display customer feedback."
msgstr "CoBlocks 추천글 블록을 활용하여 고객 피드백을 표시합니다."

#: dist/blocks/testimonials/testimonial/block.json
#: src/blocks/testimonials/testimonial/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonial"
msgstr "회원 평가"

#: dist/blocks/testimonials/block.json
#: dist/blocks/testimonials/testimonial/block.json
#: src/blocks/testimonials/block.json
#: src/blocks/testimonials/testimonial/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "feedback"
msgstr "피드백"

#: dist/blocks/testimonials/block.json src/blocks/testimonials/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Utilize the CoBlocks Testimonials block to display customer feedbacks."
msgstr "CoBlocks 추천글 블록을 활용하여 고객 피드백을 표시합니다."

#: dist/blocks/testimonials/block.json src/blocks/testimonials/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonials"
msgstr "회원 평가"

#: dist/blocks/author/block.json src/blocks/author/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: dist/blocks/gallery-masonry/block.json src/blocks/gallery-masonry/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display multiple images in a masonry style gallery."
msgstr "벽돌 스타일 갤러리에서 여러 이미지를 표시합니다."

#: dist/blocks/gallery-masonry/block.json src/blocks/gallery-masonry/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Masonry Gallery"
msgstr "벽돌 갤러리"

#: dist/blocks/counter/block.json src/blocks/counter/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "numbers"
msgstr "숫자"

#: dist/blocks/counter/block.json src/blocks/counter/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Utilize the CoBlocks Counter block to highlight your company statistics and milestones."
msgstr "CoBlocks 카운터 블록을 활용하여 회사 통계와 마일스톤을 강조하세요."

#: dist/blocks/counter/block.json src/blocks/counter/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Counter"
msgstr "카운터"

#: src/blocks/counter/index.php:24
msgid "Counter with multiple inline digits"
msgstr "여러 인라인 숫자가 있는 카운터"

#: src/blocks/counter/index.php:17
msgid "Counter and Icon block Group"
msgstr "카운터 및 아이콘 블록 그룹"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:22 dist/coblocks-10.js:36
msgid "TikTok"
msgstr "틱톡"

#: src/extensions/layout-selector/index.php:17
msgid "Most Used"
msgstr "가장 많이 사용됨"

#: includes/class-coblocks-block-assets.php:407
#: includes/class-coblocks-block-assets.php:612
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: includes/class-coblocks-block-assets.php:406
#: includes/class-coblocks-block-assets.php:611
msgid "Previous"
msgstr "이전 게시물"

#: includes/class-coblocks-block-assets.php:610
msgid "Close Gallery"
msgstr "갤러리 닫기"

#: includes/class-coblocks-settings.php:185
msgid "Setting use to disable or enable animation controls across the site."
msgstr "사용을 설정하여 사이트 전체에서 애니메이션 컨트롤을 비활성화하거나 활성화합니다."

#: includes/class-block-patterns.php:87
msgid "Pattern Category"
msgstr "패턴 카테고리"

#: includes/class-block-patterns.php:71
msgid "Pattern Type"
msgstr "패턴 유형"

#: includes/class-block-patterns.php:47 dist/coblocks-extensions.js:52
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/class-block-patterns.php:46
msgid "Block Patterns"
msgstr "블록 패턴"

#: includes/class-coblocks-form.php:588
msgid "Please select at least one checkbox."
msgstr "확인란을 하나 이상 선택해 주세요."

#: src/extensions/layout-selector/index.php:33
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: src/extensions/layout-selector/index.php:29
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/extensions/layout-selector/index.php:21
msgid "About"
msgstr "정보"

#: includes/class-coblocks-settings.php:125
msgid "Setting use to disable or enable layout selector controls across the site."
msgstr "사이트 전체에서 레이아웃 선택기 컨트롤을 비활성화하거나 활성화하는 데 사용하는 설정입니다."

#: includes/class-coblocks-settings.php:173
msgid "Setting use to disable or enable gradient controls and presets across the site."
msgstr "사이트 전체에서 그라데이션 컨트롤 및 사전 설정을 비활성화하거나 활성화하는 데 사용합니다."

#: includes/class-coblocks-settings.php:161
msgid "Setting use to disable or enable all color controls across the site."
msgstr "사용을 설정하여 사이트 전체에서 모든 색상 컨트롤을 비활성화하거나 활성화합니다."

#: includes/class-coblocks-labs.php:96 includes/class-coblocks-settings.php:149
msgid "Setting use to disable or enable custom color controls across the site."
msgstr "사이트 전체에서 사용자 정의 색상 컨트롤을 비활성화하거나 활성화하는 데 사용 설정."

#: includes/class-coblocks-labs.php:84 includes/class-coblocks-settings.php:137
msgid "Setting use to disable or enable typography controls across the site."
msgstr "사이트 전체에서 타이포그래피 컨트롤을 사용하거나 사용하지 않도록 설정하는 데 사용합니다."

#: src/blocks/events/index.php:202
msgid "An error has occurred, check for calendar privileges to make sure it is public or try again later."
msgstr "오류가 발생했습니다. 캘린더 권한을 확인하여 공공 상태인지 확인하거나 나중에 다시 시도하십시오."

#: src/extensions/layout-selector/index.php:25 dist/coblocks-3.js:1
#: dist/coblocks-3.js:7
msgid "Contact"
msgstr "문의"

#: includes/class-coblocks-form.php:1015 dist/coblocks-3.js:7
msgid "name"
msgstr "이름"

#. translators: placeholder for 'email' string.
#: includes/class-coblocks-form.php:51
msgid "Form submission from [%1$s]"
msgstr "[%1$s]에서 양식 제출"

#. translators: block name
#. translators: block style
#: includes/class-coblocks-form.php:334 dist/coblocks-3.js:73
#: dist/coblocks-3.js:75 dist/coblocks-10.js:32 dist/coblocks-10.js:49
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#. translators: placeholder for 'email' string.
#. translators: icon keyword
#. translators: block keyword
#: includes/class-coblocks-form.php:51 includes/class-coblocks-form.php:1024
#: dist/315.js:63 dist/315.js:534 dist/315.js:945 dist/315.js:989
#: dist/612.js:63 dist/612.js:534 dist/612.js:945 dist/612.js:989
#: dist/coblocks-3.js:7 dist/coblocks-3.js:43 dist/coblocks-8.js:280
#: dist/coblocks-8.js:287 dist/coblocks-8.js:295 dist/coblocks-8.js:303
#: dist/coblocks-8.js:779 dist/coblocks-8.js:786 dist/coblocks-8.js:794
#: dist/coblocks-8.js:802 dist/coblocks-8.js:1272 dist/coblocks-8.js:1283
#: dist/coblocks-8.js:1291
msgid "email"
msgstr "이메일"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:673 dist/coblocks-3.js:32
#: dist/coblocks-3.js:34
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:639 dist/coblocks-3.js:87
#: dist/coblocks-3.js:89
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:508 includes/class-coblocks-form.php:557
#: dist/coblocks-3.js:52 dist/coblocks-3.js:54
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: class-coblocks.php:83 class-coblocks.php:95
msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: dist/blocks/gallery-stacked/block.json src/blocks/gallery-stacked/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Stacked"
msgstr "스택"

#: dist/blocks/form/fields/field-textarea/block.json
#: dist/blocks/form/fields/textarea/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-textarea/block.json
#: src/blocks/form/fields/textarea/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Textarea"
msgstr "텍스트 영역"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:195 src/blocks/posts/index.php:185
msgctxt "placeholder when a post has no title"
msgid "(no title)"
msgstr "(제목 없음)"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:53 src/blocks/posts/index.php:53
msgid "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."
msgstr "오류가 발생했습니다. 피드가 중단될 수 있습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: src/blocks/post-carousel/index.php:42 src/blocks/posts/index.php:42
msgid "RSS error:"
msgstr "RSS 오류:"

#: includes/class-coblocks-form.php:435 dist/coblocks-3.js:45
msgid "Choose one"
msgstr "하나 선택"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:396 dist/coblocks-3.js:64
#: dist/coblocks-3.js:66
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:365 dist/coblocks-3.js:18
#: dist/coblocks-3.js:20
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: dist/blocks/social-profiles/block.json src/blocks/social-profiles/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Social Profiles"
msgstr "소셜 프로필"

#: dist/blocks/form/fields/field-text/block.json
#: dist/blocks/form/fields/text/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-text/block.json
#: src/blocks/form/fields/text/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: dist/blocks/icon/block.json src/blocks/icon/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: dist/blocks/shape-divider/block.json src/blocks/shape-divider/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Shape Divider"
msgstr "모양 디바이더"

#: dist/blocks/gallery-carousel/block.json
#: src/blocks/gallery-carousel/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Carousel"
msgstr "캐러셀"

#: dist/blocks/gallery-masonry/block.json src/blocks/gallery-masonry/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "images"
msgstr "이미지"

#: dist/blocks/media-card/block.json src/blocks/media-card/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Media Card"
msgstr "미디어 카드"

#: dist/blocks/form/block.json src/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "contact"
msgstr "연락처"

#: dist/blocks/form/block.json src/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "about"
msgstr "정보"

#: dist/blocks/form/block.json src/blocks/form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: dist/blocks/click-to-tweet/block.json src/blocks/click-to-tweet/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Click to Tweet"
msgstr "트윗하려면 클릭"

#: includes/class-coblocks-block-assets.php:461 dist/coblocks-4.js:93
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: dist/blocks/food-and-drinks/block.json src/blocks/food-and-drinks/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Food & Drink"
msgstr "음식 및 음료"

#: dist/blocks/pricing-table/block.json src/blocks/pricing-table/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pricing Table"
msgstr "가격표"

#: dist/blocks/pricing-table/pricing-table-item/block.json
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pricing Table Item"
msgstr "가격표 항목"

#: dist/blocks/accordion/block.json src/blocks/accordion/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: dist/blocks/counter/block.json src/blocks/counter/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "stats"
msgstr "통계"

#: dist/blocks/testimonials/block.json
#: dist/blocks/testimonials/testimonial/block.json
#: src/blocks/testimonials/block.json
#: src/blocks/testimonials/testimonial/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "review"
msgstr "리뷰"

#: dist/blocks/features/block.json src/blocks/features/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: dist/blocks/services/block.json src/blocks/services/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: dist/blocks/gallery-masonry/block.json src/blocks/gallery-masonry/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "lightbox"
msgstr "라이트박스"

#: dist/blocks/gallery-masonry/block.json src/blocks/gallery-masonry/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "photos"
msgstr "사진"

#: src/blocks/gist/index.php:89 dist/coblocks-9.js:39
msgid "View this gist on GitHub"
msgstr "GitHub에서 이 gist 보기"

#: dist/blocks/form/fields/checkbox/block.json
#: dist/blocks/form/fields/field-checkbox/block.json
#: src/blocks/form/fields/checkbox/block.json
#: src/blocks/form/fields/field-checkbox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#: dist/blocks/highlight/block.json src/blocks/highlight/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Highlight"
msgstr "하이라이트"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:27 dist/coblocks-10.js:36
msgid "Houzz"
msgstr "Houzz"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:26 dist/coblocks-10.js:36
msgid "Yelp"
msgstr "옐프"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:25 dist/coblocks-10.js:36
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:24
msgid "Linkedin"
msgstr "링크드인"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:23 dist/coblocks-10.js:36
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:21 dist/coblocks-10.js:36
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#. translators: icon label
#: src/blocks/social-profiles/index.php:20 dist/315.js:1173 dist/612.js:1173
#: dist/coblocks-10.js:36
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#. translators: icon label
#: src/blocks/social-profiles/index.php:19 dist/315.js:401 dist/612.js:401
#: dist/coblocks-10.js:36
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: src/blocks/share/index.php:161 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share on Reddit"
msgstr "Reddit에 공유"

#: src/blocks/share/index.php:157
msgid "Share on Google"
msgstr "Google에 공유"

#: src/blocks/share/index.php:153 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share on Tumblr"
msgstr "Tumblr에 공유"

#: src/blocks/share/index.php:149 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share via Email"
msgstr "이메일을 통한 공유"

#: src/blocks/share/index.php:145
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "LinkedIn에 공유하기"

#: src/blocks/share/index.php:141 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share on Pinterest"
msgstr "Pinterest에 공유"

#: src/blocks/share/index.php:137 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share on Twitter"
msgstr "Twitter에 공유"

#: src/blocks/share/index.php:133 dist/coblocks-10.js:22
msgid "Share on Facebook"
msgstr "Facebook에 공유"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Review CoBlocks on WordPress.org"
msgstr "WordPress.org에 대해 CoBlocks 검토"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Leave a Review"
msgstr "리뷰 쓰기"

#: includes/class-coblocks-google-map-block.php:120
msgid "Google Map API key for map rendering"
msgstr "맵 렌더링을 위한 Google 지도 API 키"

#: includes/class-coblocks-form.php:63 dist/coblocks-3.js:7
msgid "Your message was sent:"
msgstr "메시지가 전송됨:"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:753 dist/coblocks-3.js:4
#: dist/coblocks-3.js:64
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/class-coblocks-form.php:303 dist/coblocks-3.js:80
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: includes/class-coblocks-form.php:215
msgid "Last"
msgstr "성"

#: includes/class-coblocks-form.php:214
msgid "First"
msgstr "이름"

#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:210 dist/coblocks-3.js:38
#: dist/coblocks-3.js:40 dist/coblocks-extensions.js:52
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. translators: icon label
#. translators: block name
#: includes/class-coblocks-form.php:181 includes/class-coblocks-form.php:273
#: dist/315.js:338 dist/612.js:338 dist/coblocks-3.js:28 dist/coblocks-8.js:279
#: dist/coblocks-8.js:286 dist/coblocks-8.js:778 dist/coblocks-8.js:785
#: dist/coblocks-8.js:1263
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/class-coblocks-form.php:99
msgid "Google reCaptcha secret key for form spam protection"
msgstr "스팸 방지 양식을 위한 Google reCAPTCHA 비밀 키"

#: includes/class-coblocks-form.php:87
msgid "Google reCaptcha site key for form spam protection"
msgstr "스팸 방지 양식을 위한 Google reCAPTCHA 사이트 키"

#. Author URI of the plugin
#: class-coblocks.php
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr "https://www.godaddy.com"

#. Author of the plugin
#: class-coblocks.php
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Description of the plugin
#: class-coblocks.php
msgid "CoBlocks is a suite of professional <strong>page building content blocks</strong> for the WordPress Gutenberg block editor. Our blocks are hyper-focused on empowering makers to build beautifully rich pages in WordPress."
msgstr "CoBlocks는 워드프레스 구텐베르크 블록 편집기의 전문 <strong>페이지 빌딩 콘텐츠 블록</strong> 제품군입니다. 당사 블록은 워드프레스에서 멋지고 풍부한 페이지를 만들 수 있도록 제작자에게 힘을 싣는 데 주안점을 둡니다."

#. Plugin Name of the plugin
#. translators: icon label
#: class-coblocks.php dist/315.js:207 dist/612.js:207 dist/coblocks-8.js:3
#: dist/coblocks-8.js:502 dist/coblocks-8.js:1001
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"